用戶憤怒！華為手機突然在鎖機畫面強行植入 Booking.com 廣告

華為被美國封鎖，令 Google 不能授權華為的手機使用 Android，令海外手機的銷情告急。不過，來自 AndroidPolice 的報導，大量華為手機用戶突然看到鎖機畫面出現 字樣出現在 Wallpaper 上，當中包括 P30 Pro、P20、P20 Lite、Honor 10 及 P20 Pro。

用戶全是使用預設於手機的 Wallpaper，無數用戶感到不滿，上載圖片到 Twitter 。而暫時已確認出現類似廣告的地區，最少有英國、荷蘭、愛爾蘭、南非、挪威和德國。而想移除廣告的方法，就是更變其他自訂 Wallpaper，不用華為提供 Wallpaper 的才行。

抵撚死 人好人姐用華為

光明正大，係前面，好過鬼鬼鼠鼠係後面

其實有無想過用戶感

華而不實
為所欲為

又會贊成噉玩？
佢應該知有返效果
定本身唔想噉但出咗bug

證明左乜呀？default wallpaper可以行code？
今次放ad下次放毒點算？

Booking.fuck咪比面你地囉
下次屎為一直同你一齊厲害了強國

永遠唔用booking 要到付冇得比錢先

證明佢好唔掂 要植入式廣告

android機真係。。。

好核突

有廣告先有收入

Huawei 搞咩肏野 又被人陷害？ 定開始傻high high

以偏概全

咁快 仲以為佢會再清下貨先出醜

支那機預左有後門先啦

佢可能都懶得理d android 野
到時邊個用佢個咩蒙就預左你買部機返黎係俾佢display 你睇佢點cap 野

部摺機浪費左唔知幾多資源去研發

可以隨意改使用者 lock screen 即係有位比佢 access 到部機

預演蒙撚os第時可以做到咩地步

又有新素材

抵

偷返黎的技術

用得華為就咪學人憤怒喇

歐豬

其實點解咁多鬼佬會用華為

唔介意大陸source 就聽下啦，見證屎為係幾咁仆街嘅黨企

咁佢玩完

外國人好憎呢樣野

普通話好難頂

愛國用國貨

有冇華為用家入嚟試下post尋日d相

下
乜班鬼佬唔知內地機送lock screen ad架咩？
仲有好多垃圾app ad

內你老母

用開agoda

最後都要賺一獲